手機成日冇內存不如去睇下個chrome有冇問題 屌你一check見到29.5gb

近排部機成日話冇位，
一路係咁del d冇用既app，
結果del無可del，
以為係自己影埋拍埋好多垃圾相同片搞到冇位，
點知見到del到冇乜淨既app霸成40gb，
原來個chrome 霸左我差唔多30gb。

去store del鬼左個chrome update ，
再重裝過，個size正常返(100幾mb)。

有冇人試過咁？
估唔到可以大到離譜成咁
懷疑有bug，搞到每次更新都唔識del返舊ver，搞到一路疊上去。

係咪成日睇AV cache落好多片？🤔

cache得十零mb，全部都係account record之類

佢係計哂落個app size度

內存

system佔左80gb可以點做

咁誇張

乜撚嘢內存呀

1. 內你老母存 大陸仔
2. 內存係指RAM

sor
原來大陸字
諗住internal storage直譯

internal storage 咪 internal storage 囉，而家香港人睇唔明英文咩？

internal storage 中文要點寫?

唔夠Ram
唔夠位

RAM=/=internal storage

firefox > chrome

內部儲存空間

記憶體

Rom都睇得明
內存真係

即係內存,樓豬冇錯

內你老母

講真其實都幾冤枉，
我一d大陸野都冇睇過亦冇興趣睇，
連大陸點稱呼Ram(隨機存取記憶體)都唔知，
一直認知都係internal storage = 內存，
事實上香港都有唔少人咁用法，

Now同蘋果都有用過內存做intetnal storage 譯名，我亦覺得好make sense。

呢度d人 口口聲聲屌話大陸term，
結果自己竟然認同左RAM = 內存呢樣野，
random-assess成個意思冇左，仲要加個內字落去，反而internal storage直譯落去咁make sense，要因為大陸人用左個名而讓路，

你地呢d接收完大陸資訊仲要認同埋既先係大陸狗，
我由細到大都冇睇大陸野，
唔知大陸term，
反而比人話大陸狗。

我而家又唔係講ram用內存，
我講internal storage用內存，
呢個係同大陸完全唔同亦有矛盾，
邊忽大陸狗？

是但啦

今次撐你

屌埋耳機唔該